繼完美世界M之後,達哥最新廣告

繼完美世界M之後,達哥最新廣告

仲有人會搵過街老鼠出廣告

成個女人咁

今年動漫節SONY再搵達哥做嘉賓會唔會變野餐環節

D戲好屎

個樣好黑人憎

* 男: 達哥 XXXXX 達 XXXXX
勞狗 這世魔道行 生癬痕
達叔 甘與苦共盟 達粉 不怕雷霆轟
暴擊 首創game傳奇 超高能
女:血耗盡 願能為你出套片
男: 聽與問 just loading 笑笑笑 不計心和神
女:但遇著 這算是緣份
合:完美世界 爽快又傾城
男: 慶幸 有達叔!

推

達哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。
達哥係完美世界M等緊你

一定要作首歌支持達哥!

* 男: 達哥 XXXXX 達 XXXXX
勞狗 這世魔道行 生癬痕
達叔 甘與苦共盟 達粉 不怕雷霆轟
暴擊 首創game傳奇 超高能
女:血耗盡 願能為你出套片
男: 聽與問 just loading 笑笑笑 不計心和神
女:但遇著 這算是緣份
合:完美世界 爽快又傾城
男: 慶幸 有達叔!